有冇人同我一樣見到親戚炒咗DSE會偷偷地笑

屌你老母問我個妹讀Taught master係咪俾錢就有得讀？
你個仔連u都入唔撚到呀

Taught master 比錢就有得讀 係班讀到既人笑班比錢都唔收既人

兜口兜面笑啦洗撚偷咩

讀唔到都仲好啲呀

有個親戚前年拎住唔記得17 18定19分死好命碌咗入U

今年年頭傳來好消息

雖然唔知係自己放棄定被踢

總之就係quit咗

我同我老母笑到而家

要等拜年